投票站是一个会议中心，提供了多个投票地点，那里的交通是免费的。对于选举管理者来说，死亡威胁已经成为工作的一部分——杰西卡·胡斯曼（Jessica Huseman）于2020年8月21日（ProPublica）
我们亲自接触车手和司机，分享更多关于为什么会发生这种情况，你能做些什么，并提供一些交通选择。Lyft计划在午夜暂停加利福尼亚州的骑行活动，除非法院作出裁决《财富》杂志2020年8月20日的裁决
我需要回家，但意识到公共交通已经关闭，所以我开始步行去叫出租车。明斯克的苦难|尤金·罗宾逊| 2020年8月18日|奥齐
然而，女议员芭芭拉·布莱（Barbara Bry）与SANDAG执行董事哈桑·伊克拉塔（Hasan Ikhrata）的建议保持了一定的距离，即让其他交通方式与驾驶一样具有竞争力。晨报：SDPD表示将停止煽动性语言门票|圣地亚哥之声| 2020年8月17日|圣地亚哥之声
当我想到对可持续发展、能源、交通、住房的进步观点时，我们美国人会想到你们——也许不是阿姆斯特丹本身，但肯定是你们所在地区，比我们更像一个榜样。经济增长是错误的目标吗？（第429页）| Stephen J.Dubner | 2020年8月13日|畸形经济学
从沥青砂中提取石油成本很高，如果把运输成本算在首位，成本更高。周日实况调查节目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野兽
但有了管道，运输成本下降，产量也会更高。周日实况调查节目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野兽
交通服务和其他类似服务是共享经济的缩影。其中一件礼物只有一个邻居在外| Lawrence Ferber | 2014年12月8日| DAILY BEAST
当然，红衣军团在交通、补给和训练方面占了上风。英国皇室成员莱因维德·布鲁克林：威廉和凯特来到历史遗址观看篮球比赛|贾斯汀·琼斯| 2014年12月6日|每日野兽
到周二傍晚，共乘出租车的城际交通系统已经关闭。屠杀犹太教堂的激进分子| Creede Newton | 2014年11月19日| DAILY BEAST
铁路轨道和桥梁被拆除；一些地区几乎没有交通设施。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩
制造业工人的第六大雇主是运输设备行业。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩
这类工人中有一半是铁路和水运工人。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩
任何地区的经济活动在很大程度上取决于其交通设施。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩
他走到了交通大楼宽阔的地面上。令人震惊的故事，1931年5月|各种各样